屌你老母我今次真係吐氣揚眉

年年出去拜年我阿姨都問我做緊咩，
跟手就讚自己個仔讀緊名校，
又叫我唔好再做設計撚，
等佢個仔幫我補習補返入大學。
我以前雖然都讀band 1，
不過幾乎考第尾，
搞到年年都喺班親戚面前畀我阿姨奚落，
連我老母都唔想再去拜年。

好衰唔衰上個DSE佢個仔炒咗，
喺表哥既關心之下得知佢得13分，
重要同我阿姨嘈交嘈到跟條女走咗，
到依家三個月都未返。
尋日成班親戚食飯，
我阿姨死頂話佢個仔唔想入港大讀醫，
想重讀一年入咩環球經濟，依家喺屋企努力緊。

我本來都好愛護呢個表弟，
細個成日一齊玩，感情好好，
但一諗到佢老母咁對我，
我緊係懶驚訝咁吓咗聲，
跟手再話明明表弟同我講得13分，
我重問阿姨洗唔洗DSE之前幫下佢，補到夠20分。
我阿姨即刻面都黑埋，
話我細個唔好好讀書，又學人講大話，
我問佢係唔係羨慕我哋母慈子孝，
我又嘴咗我老母塊面一啖話：「一家人最重要都係齊齊整整」
點知我阿姨隻眼紅晒，
話我長幼無序、尊卑不分，
又指住我老母大大聲講臭罌出臭草。
我班花生友親戚淨係喺側邊口嗡嗡話一人少句，
講埋晒啲冇撚幫助既廢話，
而我面對阿姨咁暴力既言論，
我好冷靜咁講咗句：「你想唔想知你個仔喺邊？」

結果佢喊晒口求我話佢知，
幾乎跪晒咁叫我幫佢講好說話，
連我啲姨媽舅父都抆佢唔住，
最後重攬實我隻腳問我想要幾多錢，
我見到佢咁慘，都唔忍心繼續撚佢，
唯有好誠實咁答佢：

「其實我都唔知喺邊。」
最後我一封利是都冇拎走，重豪洗四千埋單。
依家諗緊點捱到月尾

4/10

好撚好笑

ching ho ball

Ho ball

好撚賤格 我鐘意

4000買番咁多年恥辱

雖然有啲假 不過如果係真既 我想親身去睇下佢點求你

Ching

爽到震

正評是我俾的

4000幾蚊可以一吐烏氣 抵到爛啦

最多r下老母叫佢俾啲你囉

ho ball ching

Worth

好波

樓主，我做次真心膠都要問問，真人真事？

Ching ho ball

點解吐氣揚眉要屌我老母

尾段好假喎，ching

走果陣一定爽到叫出黎

今次拋頭露面喇

樓豬好波

爛尾 5/10

樓主ho ball

呢4猜抵到爛啦

雖然係FF, 不過照正皮

無是咁的

今次真係點都要留個名，支持下霸氣撚

最後我一封利是都冇拎走，重豪洗四千埋單。
依家諗緊點捱到月尾

爽屌一波

樓主好波

高質

明知假都要比個正皮

呢4000蚊抵到爛

sm 仆街親戚

唔錯

利申廢老
DSE 13分有幾大鑊？

王子復仇記

1負評-阿姨

評已正

Ho ball ching

Ok wo

Live咗 更新未

你呀姨肯定有上
你睇下有一個負評

笑撚死

幾好笑

入ive都難

識人13分入左大學

唔錯 7.5分

冇是咁的
零分重作

理撚得真定假 好波

雖然假左啲
不過FF係好事

好型呀

福建大學？

得一個負皮

欠首句是咁的就5**

真心笑左 隔住個mon都覺得爽

如果係真既我真係要話你好撚勇

個宮好正 爽撚到

正皮是我比的

新年新潮文

樓主今次你真係拋頭露面喇

FF

Ching ho ball 就算係作文都睇得好爽快

屌讀名校dse 13分
我band3撚 當年唔撚溫書去考都有啦

樹大應該入到嘅

睇到我射到一地都係

Sport scholar scheme 過到minimum 33223就入到poly
利申：識人有但係入唔到

莫講請四千，四萬都抵啦
Ching Ho ball

識人屈運動入u
但讀唔掂就係讀唔掂
個條友好似已經defer左2個sem

如果係真就爽

ching萬歲

條氣即刻順哂

睇到都覺得好爽

睇到臭草果個位

幾好幾好

加甜plz

你埋單$4千蚊o個下已經輸左..

咩公開試都未考諗住幫人補習

呢篇文作得幾好

係咪真嫁

真？

Ching Ho ball

好燃型

睇完個人都舒適曬
ching好波

四千蚊買多年黎既屈辱低比啦 士可殺不可辱

隔離班親戚先係最大得益者

唔理真唔真，ho ball ah ching

俾你戶口黎 我過番$4000俾你啦

睇到中段已經幾肯定9up

零分重作

6 out of 10

見證潮文

冇是咁的
0分重作

0分重作啦

好爽

4000幾蚊抵到爛

有d半澤植樹feel

此刻無價

剩係睇都覺得爽

認真一問 係咪事實 係就真係好波

後面好假喎
不過睇得幾爽

一路睇覺得應該真事 但去到話佢求你個到就覺得假 不過夠賤格 好！

5/10
幾好笑

雖然幾假不過都畀正評

光宗耀祖

話撚知佢真定假
巴打好波

好型

巴打好波

好賤格
但我鐘意喎

七傷拳

4000抵到爛

清好波

Wow

清 好波

冇是咁的 重作

有6分啦

青好波

幾好睇！

又幾好笑

雖然好假 但好撚爽

明知係飛機文 但睇完都覺得爽

現實就係繼續比阿姨奚落,撚狗咁撚

爛尾

5/10

以為最後係邊到換moon

好想睇佢跪係到咩樣...一定柒到喊

雖然最尾好假，不過照正皮

Ho Ball

冇是咁的

屌你好撚仆街，但我鍾意

就算係假都好撚高汁喇

0分

真假都好，幻想吓都爽

有圖有真相，有單據有Whatas pps證據既話大家都好樂意籌期俾返你

好假囉屌

寫得幾好，90分

4/7

好有畫面
高質

冇是咁的，0分重作

爽啊喂

已閱

阿姨 三萬蚊過夜呀！

Ching好波

用四千蚊買返失去左咁多年嘅尊嚴 抵撚到爛

ok 幾好笑

笑左

唔知真假但睇得好撚爽

趕收工

正評給樓主

癡撚線，
假成咁都有千幾個正皮

花生友親戚先係大羸家

清豪波

好笑過上班台d 傻閪

好笑過班講ho ball嘅ON9